50000蚊 求聖誕節目list

同條女唔知去邊玩 有無人熟香港有咩好玩
介紹下

利申 啱啱加拿大返黎接老豆間鋪頭

咪玩啦 50k可以玩到啲乜50k1個人玩已經好勉強 仲要加多條女

屌 咁我加多50000得未？

比條list黎睇下啦

直昇機睇夜景

去奧門過野？自己plan下啦

有好野分享

想係香港玩 但路不熟 想睇下巴絲們有咩介紹

睇全日？

50K一個人就想過聖誕
我係條女實飛撚左你啦
路過想買個HERMES手袋都冇撚左100K啦
唔係唔想PLAN俾你..但你出手咁低叫人點幫你諗

5萬食餐飯都唔多夠 仲話玩

屌你老母留名

咪話左加多50000囉

未試過日光日白睇夜景
如果你5萬蚊做到既條女都會好開心

睇野啦屌

咁咪係囉 我玩全日 你淨係同我講直昇機睇景

你買架直升機，鐘意食咩咪喺果度降落囉，和合石開咗間米芝蓮早餐，有錢都未必book到，你要冧女就要付出，聽日去食環book定爐。下午就上天壇大佛果頂，喺佢果手掌睇日落，夜晚先睇夜景

得果10皮就唔好開post問啦好心，搭程車都無啦

第一次先唔好比到佢悶既感覺
亦唔好比人覺得你mk

所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇

除非,佢提議/提起過

咁睇戲黎樣其實又唔係咁好

因為幾捉心理

你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵

如果跟你興趣,可能佢又唔like

尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片

未係個個女仔接受到

咁如果經濟負擔到

咪去下主題公園玩lo

不過都總有危機

第一如果去迪士尼公園

可能佢會覺得你幼稚

第二如果去海馬公園

佢又未必玩機動遊戲

無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻

咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇

一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企

二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人

三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

唉 你直接比條list黎啦 錢我大把

比幾百蚊去睇海獅啪啪啪又唔錯喎

講真，十皮話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買99500蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到4970隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完4970隻，你應該已經賺到497000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有497051蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

聖誕節目？可以睇下你今年英雄事蹟

5雞又唔係比我
做咩要幫你

Btw 我都想知有咩可以做